OCGN SH討論區(8)之 未完成

繼續討論

G持山巴 推文回覆

垃圾納指

補充番機構最新評級升到$15
第三期完整報告未出哂，要再等

推得太快,呢邊傾緊幾頁
OCGN SH討論區(8)之 80.6%未係第三期

Lm先

繼續sh, 等陣歐盤咩情況

一樣LM

有冇人玩option

16/4 c 20$

Gg
輸左幾鎂

3百幾

呢度D 老股東應該每日都升跌緊4-5位數字美金

夠膽落8蚊 我再溝

某程度都幾穩定 大家樂觀啲

慢慢黎，唔急

琴日俾佢呃左入爆倉了

信念sh

呀叔佢高追33吉利....gif

低過10蚊就買 高過10蚊就賣 無得輸

Rich

美國真係好

好靜

山巴點樣

仲有無信心去三字

穿8啦

做咩啫$6都試過啦

究竟有咩好驚？

3字
我記得山巴大致上講
1.起廠
2.Bharat biotech 比多D代理佢
3.政府資助
.........
冇咁快 長期股東先有機

fda都未搞
今星期大市咁跌，佢一定跌架啦

完全冇驚過

望下tesla再望下ocgn心情會 好d

根本熊市乜都跌 驚嚟都無7用

18.8無走 唔係唔等呀嘛？

屌你兩隻都重注

所以一直叫都叫人用唔好影響生活既錢買

tesla跌10％

我有tsla, 我睇住佢跌都幾治癒

兩隻都有買
Tesla 冇所謂 五年後靠佢買貝沙灣

優質股信念SH之牛年牛氣沖

心郁郁想入tsla

標題名都改埋

穿500再諗會好d

我copy TG咋

到穿500啲人就會諗穿400

同人傾開，我都係話穿500可以慢慢入tesla

400難d

我800 都入過
冇人知會跌成咁
我等緊回調完之後一波大升幅

同上年啲人一樣
個價越講越低
升返又唔信

我通常嚴守目標價
唔到價唔入

真，大市跌又可以掃ocgn啦

今次個市真係牛熊雙殺 唔明出面SH同止蝕撚做咩抽黎抽去 跟本今次回調係要殺哂兩邊 等你地啲散戶鬼打鬼 大鱷就係度食花生
SH 既就應該繼續SH
止左既就揸cash 睇耐啲先分批抄底

一點前大跌
一點後回升

真係賭場嚟

又插

咩價位入番好

納狗dklm

8.3入手賺番啲水腳先

Inflation fear 正式啟動
不過唔知可以捱幾耐
消化哂又爆升

帳面已賺

咁樣做T

有無tg group link?

點解個莊可以咁垃圾

有時間再詳細打，點搵呢隻野
btw聽講可能有政府資助

山巴睇幾多

想搏第三期完整報告
同埋睇佢依2個星期既conference有無咩利好想入少少睇下

睇黎真係攪廠, 仲有提自己隻ocu400, 上次投票增發個mail, 我都投咗贊成, 我一定sh到底

其實都真係吹脹 到到大市升既時候佢又跌,今日都算係出左利好消息, 有時唔係幾明支莊係咩心態

對某啲人黎講唔算好消息
要等好耐
唔想等所以走先

我諗都係忘記佢, 4月再開黎睇好過

佢增發唔知會點喇

呢家入好唔好

悶悶地升少少上10好無姐

D 1股控盤術真係世界級

8蚊溝左 信念

硬係覺得會有機會見到7

跌多小小就到

遲早升上50，8蚊7蚊差少少冇所謂啦

50 諗多咗

15都受

山巴係咪個信念都仲係度

無走過
當隔離個條傻西頂唔順走左個陣，就會係爆上之日

邊條？

我xone 最後都走左一半

渣左一陣就發爛炸個條友

完全冇入過 而家入唔入好

果個應該係我次次買就跌 走就爆升

無聊碌碌下咁都有得嘈

都明嘅
嗰啲全部1X 蚊入蝕緊錢
我地頂位入先可以咁冷靜

*低位入

傻西黎
怕俾人笑就唔好投資

突然巨棍 係咪wsb 過左黎

都係呢個post跟住山巴好啲

有機

上啊

WTF?

我諗你明我講乜

有咩利好消息突然爆升

我明

番去10.2

長到

笑死

我覺得有insider information

想問下咩事

咁咪好

射完lu

冇人答我

$11好凍，快啲嚟接我

大佬好難答你投資既野自己決定啦

射完

軟番哂

原來有兩個post

$12

走哂d錢諗住7蚊接
唉
捉蟲

個唔好當自己趙雲

慢慢坐

上星期上12個下放左
衰貪心以為會慢慢妹落7蚊

邊有人答到
陣間妹落去6蚊
你又後悔聽人講

8蚊幾個星期依家問入唔入

重返10.2既節奏

每日起身都由7.5開始每一毫都掛1百股, 持續左一星期

無消息又妹返落去
睇下呢星期六日會唔會有特別消息

算啦 個陣gme 無啦啦爆升咪又係無理由 但係爆升左仲企左咁耐 有時真係唔洗太有原因 何況8蚊其實係undervalued

原來係你，以為得我咁做

無咁多錢掛

入入下都又變返一萬股

轉眼間升返上去10蚊了

緊守10.2關口

真呀
一陣又發癲屌9我

10.2

山巴有冇賣過

無
我只有加倉，無賣過

起身柯個夜尿醒曬

利申：10.7

又黎過

早知入多啲

今晚到家鄉

你會返家鄉即沽定點?

真
我訂單去到6.5/7.5都HIT唔到
早知8蚊算數

gme真天敵一收皮就到呢隻爆上

有早知我ALL IN 啦

早知我all in GME

貪心左啦

勁呀

我18入架
溝至12.7
係放下負
都冇發爛炸

其實係睇基本面愈黎愈好，唔擔心

琴晚有預感就加左大注，今晚就升 繼續上

nvm la
大家都知係邊條傻西

加左幾多倉？

增發前要推高個價
換轉睇會唔會係另一個逃生門
當然如果長渣嘅話就睇好既，假如增發之餘又生生性性
間公司唔係拎完錢走人係真係有做嘢嘅話

一千股，對我黎講大注

唔好咁啦

咁即係仲有幾日升

我估去到星期一盤前

係喎
你琴日話8蚊加咗
隔一晚就賺咗2蚊

唔知佢咩價位增發，對上個之次溢價火增發爆上左
同埋好睇佢係咪用黎搞廠，定玩財技

大戶

山巴提下巴打10.2關口

巴打好勇啊
我都唔敢加

pin

好似有穿過10.2

10.5

今晚又穩守

唔通增發價係雙位數

番番雙位數已好好

都賺緊USD2000
你會HOLD 定走咗先
始終呢隻嘢成日升完又跌

我唔覺得會低過10$
除非個ceo個腦裝屎

諗定返家鄉個策略, 唔好後悔

聽日希望傻登提下呢隻野

Hold到過fda啦 唔差果少少

如果真係跟足呢幅圖嘅話
咁間公司嘅現值係低估嘅
真係單純玩財技俾人踢爆由高位一棍值落地獄
起碼升50-100倍先
印度佬殺市唔會咁快殺嘅

今晚個勢似慢慢上

佢順利做齊哂，無股災，一定三位數

一級級上

慢慢上

慢慢黎就好

消化緊上面啲蟹

你幾錢入番場？

係咪有散仔忍唔住要走, 所以先升

7.8-8.3

應該有唔少人驚好似之前出中期數據咁
12點仲有40%
收市變到得返8%
第二日盤前倒插

上次11-18蚊嗰堆蟹要時間消化

洗班傻散洗得7788就黎料

係度講左幾日，個莊控到咁一定有後著

諗下呢2個月係財經台睇到既GIF圖 真係好治...

仲有上面堆蟹

實有班人恐慌，又嫌唔升

揸呢隻野留意吓星期二三四，多數爆上去都係呢三日
星期五廢既，完全唔作準
星期一唯一就係睇吓週末有冇新聞
冇都係跌

對上一次大爆升係星期一

放佢地走啦

真係好中意你咁有信心
坐緊貨都開心咗

公布中期係星期三喎

講緊上18個日

3上18個日唔係中期report黎

我走會話大定家知
都講到悶，佢基本面咁靚仔點止依家呢個價

係咪開始10.2了

死狗莊

企唔穩

變返9字頭

唔跌都偷笑了等聽日

無事發生, 咩都見唔到

嗰個升幅前一個禮拜已經開始醞釀，我記得前一個禮拜係已經破頂，之後星期一再大幅度拉上去

山巴可唔可以講下佢基本面點靚法

見9

其實由低位計都上咗20%

講緊「對上一次」爆升
上18已經係再前少少

好似先升到5之後隔幾日盤後升到8接星期一盤前盤中直落

增發搞廠，數據靚仔，可能有政府資助，
呢三樣都夠做，
同埋我見好多人有個誤解，以為疫苗打一次就成世，美國5月打哂就無下場，
有無諗過會好似流感針個要隔一段時間就打一次？

買方仲係好夠力

中期report個下唔算爆升啦

你成本價幾多

佢講咗溝到12.7

無睇到
學山巴咁講法囉

企穩10蚊樓上好無

我寧願打依隻都唔打科興

希望訓醒好似上次咁
突然爆到上8蚊
嗰時望個價都嚇咗一嚇

同埋印度間廠咁多好野，是但分d俾ocgn都賺到笑

你都執唔少啦

劇本會否重演呢

好多嘢都好似好理想

記得有次掛左賣單點知訓醒變左8蚊,然後14蚊果一晚因為後悔掛左賣單就乜都唔做點知訓醒又變翻10蚊 今次唔期望佢一野爆上, 企得穩10蚊都好

訓前掛定$20

咁事實係我預之前預計既野佢都做緊
有咩好擔心

信念

睇佢增發俾邊啲人先再決定長唔長埋

佢企穩10蚊我會放心多啲

呢個真，一步一步行緊

扑暈自己當無買過股票

個西莊又玩algo

薯巴都係元老黎我之好耐之前預評計既野都一步步做緊，信念無減過

窮人先會想生仔，等個仔養
正正常常都唔會想生d錢留返俾自己洗唔好咩

唔算喇，第一轉上車3.x 點同真元老比

好似過左好耐咁

養兒防老
舊觀念

唔係守唔住掛

炒左一轉，依家全部貨free money

犀利

好運者，呢啲股點玩法無人知最緊要大家都賺到錢開心

都係星期五盤後加星期一

守唔住仲好，又有得撈

又係考驗信心既時候

完全唔知山巴個（8）仲有推緊
唔怪得咁少巴打
我叫啲人集中返呢邊傾
山巴爆post前開定兩三個新post咁就唔會你唔得閒開又爆post無得傾

又可以準備撈番貨

nvm連登好自由隨便開
我純粹頂唔順個條江xx傻西，廢事個邊講野

我見你無出聲以為你無玩
果朝盤後大波動又爆post先開住先
邊個開好閒唔影響個倉

考慮下我建議開定幾個新post爆咗都有得繼續傾

頭先傾開
原來都玩咗呢隻野差唔多3個月

係咪又向下潛了

Okok
本身你個po都有講過下野，但真係頂唔費條傻西仲要無啦啦diu我
本個開好閒

我就黎9個月了

屌 羨慕, 想發爛渣

好似係
望佢唔好穿9

咁耐

我唔擔心
個莊夾硬落返9佢都好大成本
加上聽日同星期一都有兩個爆升機會

跟劇本

其實升乜鳩
走咗一半lock profit先
8蚊 揸咗成個月

等聽日傻登9up

31/7買左第一注

加埋星期一ceo發佈會
20不是夢

呢啲無消息咁鳩升一定過唔到夜試過幾次

聽日傻登9up

不敵

我無乜期望 都係疫苗報告實際啲

有funding就

你諗下先
黎緊有兒登，ceo發佈，第三期，伸請FDA，批fda
一個月內發生晒咁多事，真係升唔起？

最後不敵意外

我去REDDIT 吹奏算

長期梗係升得起，但今日個升幅應該難啲keep到

果邊唔洗我地吹啦
自然有人吹得起

又跌返落去

Cpng都係好野黎
等佢洗番低d會建倉

佢隻野又未批，有funding真係升到？

你唔覺其實同牛牛圈好似既咩

但認真睇個新聞好似係講緊印度生產Novavax 同埋JNJ 既vaccine

錯咗方向
你應該諗
Funding點解會注資

hkg+

又上番$10撚狗

流通股太少，股量又大

好易操控

呃貨
咁我更加覺得之後會爆

掛住做T, 無咩貨係手

但市值太誇張
韓國市場細，人口少，消費力又唔高

坐緊啦

target亞洲市場夠做喇

我諗住$40-45建下倉
有機會既話

問題好難做
邊夠amazon/jd/baba黎

咁大個淘寶

就咁睇間嘢都係靠物流嚟搶生意
喺其他亞洲地區未見到有優勢住喎

個價開始穩了 可以訓覺先

收9.6 如果企得穩既話唔錯

盤後突然爆升左一下

又回到最初的起點

生性

兩星期努力溝低於10.2

盤後

大約幾錢建倉

同你一樣人地就⋯

今晨最新消息，拜登將就新冠一週年發表講話，他下令讓所有的美國成年人在5月1日前都可接種新冠疫苗。按照計劃，美國擬在5月31日前為所有成人提供疫苗。

有冇ocgn份

冇

今晚應該講
食屎定食翅睇今晚

可能得呢
突然有資金流入
4月申請 FDA 5月批

鳩UP

登子

如果係講緊次前個news就冇啦，好似只係資助印度啲廠生產J&J同Novavax嘅疫苗

ocgn 慘成condom

出面轉哂燈
ocgn由避險股變蟹貨
如果condom埋叫我重倉係度做咩

咁睇黎今晚又西冧

印度開咗緊急使用授權
五國會談應該會出水
冇人講？

宜家就係等緊拜登, 同莫廸有乜野deal

印度政府批准了Ocugen()合作伙伴巴拉特生物技術公司（Bharat Biotech）新冠疫苗Covaxin的緊急使用授權，將不再採用“臨牀試驗模式”。

信念信念

nvax開始跑出

之前唔係批左啦咩？

一直都係試驗模式拎數據
之前想推 有官員叫停 話冇報告唔會全國打
依家批准 應該姐係決定可以全國打
變相我估係咖喱仔對佢有信心掛

唔該曬

應該係最後贏家，winner takes all，重組蛋白技術>mRNA

會唔會今日開會 用印度呢個eua去直接俾ocgn過fda嘅eua?
之前睇過新聞好似話美國fda會加速個流程 如果第二啲國家係批嘅話

今朝10蚊走左
希望跌返落8蚊比我再入

冇機會了

今晚one two free fall

我都係 未升之前set左賣盤，走去訓覺
一醒返就咁

呢隻野出news都可以趺或者磨 唔洗太擔心入唔返 唔好忍唔住高J就得

幾錢叫合理？怕自己高J

1蚊見

納狗又西跌
迫害

頂明明有news

慘到
次次好消息，個市就西跌

美股開市就彈返起

山巴呢排好幾次都係咁

命水唔好

睇下開市點

盤前去返10.2

難... 大市閪冧多
唯一出路係今日ocgn變賭場

真
不斷利好，但大市西

睇個莊會唔會趁跌市開賭場引散戶入場托價囉

跌市將資金轉走入賭場追數 肯開大把韮菜入場玩

閪冧五

Nvax phase 3 96.4%
有少少擔心呢隻真係夠打？
唔高過96.4都無乜空間

認真想討論下呢點
頭先睇完nvax個率有啲驚

嘩，差咁遠
俾我揀都揀呢隻打...印度野個market會唔會有d 危

次次抽頭升就遇到大市冧

諾瓦瓦克斯醫藥（NVAX.O）盤前漲22%，其新冠疫苗於英國第三階段試驗顯示有效性為96.4%。

諾瓦瓦克斯醫藥美股盤後漲超21%，該公司確認，在英國和南非進行的臨牀試驗結果表明，其新冠肺炎疫苗對原始毒株和變異毒株都具有較高的有效性，英國三階段試驗表明疫苗有效性為96.4%。

重點唔係對手有幾勁
係ocgn本身，拎唔拎到funding，起唔起廠

好似兩者技術都唔同
而且covaxin有佢優點既
同埋...其實用家都會prefer多一個選擇既

兩隻唔同，各有優勝之處，同埋印度野，唔會錯得去邊

最緊要睇老闆野心去到邊

其實今日唔轉紅已經算嬴左

一陣開市你就知味道

唔係咁講呀
個莊托幾毫自然有散戶托上去

所以就好似上面咁講睇個莊想唔想今日依度開賭場

咁死攬都唔知佢想點

唔洗理佢想點既, 起碼幫手托住個價唔受納dee跌幅影響都算係我地受益

守唔住

今日quad 個會係咪未開

凶多吉少

今日冇消息唔太得
準備落返9字出頭

其實琴日都無係唔知做乜鬼突然拉起左

咁都叫冇消息

HVAX儲存點樣
有人話呢隻好過滅活
再唔搞起真係搞唔起啦

今日應該唔會西跌啦掛
上返10.2以上先啦唔該

面左世既疫苗，係咪得印度針打到18歲以下既人岩打？

無端端急升少少
最怕佢又俾大市累死

盤前依下咩事

開市又控過

控住企穩10.2

無事啦跌返

得幾percent嘅升幅
一開頭一定跟其他跌落去

準備$8

個莊好有性格，唔跟納指

對家gme又黎

GME變左避險股

爆上11先

暫時好強買力

搞咁多野
整一次buy the dip 第二日彈都贏得多過佢

竟然跑贏大市

穏過Sqqq

又到左神秘數字

依邊都好穩...暫時 係10.2

打唔穿10.3

好努力壓咁

穿左

一講就穿

升
快啲升

琴日仲賣咗 都係等佢跌先買返

處於上升通道

又直線

今日大奇蹟日？

上呀

竟然比我係訓之前見到OCGN係逆市行緊

新壓力位10.8

莊屌完女番埋位了

全倉紅, ocgn救全家

終於可以威返次

今晚20

好大沽空

唉永遠突破唔到11

熟悉的10.2

又打返落去10.2
欣賞

比啲力得唔得

開心得幾分鐘

今日完場

長揸不如喺8-10蚊玩

表演高台插水

完場

沽壓洗唔洗大到咁

無錯，其實我幾欣賞個莊

10.2 完美

點解個莊要壓價
無知一問

強迫症10.2

我諗無人答到你

完美穩場

下星期投票增發
似想壓價

8-10 SP入貨 SC出貨 係咪有排玩

守住10.2

modi同biden傾完未

又可以日日屌了

一句講晒
今日十二點打後，橫盤向上定橫盤向下

傾緊？

其實升盡都係得1.1波幅
完全無情緒波動

希望有好消息

大市又跌番

開始跟大市跌返

納狗迫害

唔想睇了

可摸耳又有神秘力量

比返d掙扎好唔好

如果同印度傾完之後今日隻股上到15蚊收市我黎緊成個月餐餐食咖哩

牙登今日批埋 FDA，升上30我反侵一年

但而家企穩10都成問題

早啲休息啦
升返去8.2啦

其實益左佢

masala好食

有冇巴打分析下如果增發成功會點

但餐餐食，龍肉都厭啦
早餐都食喎

16號好似都係投票未係真係增發

驚閪 我又唔信一晚可以爆上15收市呀

好似上個post 有巴打話飛去印度斬柒個CEO

殺哂10以上call

咁要壓到19號

今日唔跌我已經滿足

但係啲call 19號

一路壓到19號

今晚可以早啲訓

而家咁樣唔郁唔郁個心反而好唔定

有結果就會price in/out

有無巴打知廢登幾時開始傾

今個月升到20我食一個月咖哩

係咪今晚會知？

今個月升倒上20我去打科興

琴日妹8蚊 今日妹10蚊 唔好咩

唔好 冇得平掃

巴打咁搏

置頂左

贏到錢 無咗條命 好咩？

我下個禮拜上15我都去打

食下咖哩咪算

個個愈玩愈大

我冇長期病患
冇事嘅

洗唔洗控到咁實係10蚊

二人同行 巴打你地好偉大

自己都sc 左兩張strike 15 如果升到15我已經覺得好夠 唔貪心

一次過pin哂兩個

納狗今晚唔爭氣

lc呀嘛？！

今晚唔算太差啦
反而隻股連兩毫子都唔俾你炒咁

控價控到硬過碌鳩

控係10已經皇恩浩蕩

咁總好過8.2既

sc 啊 covered call lock profit

哦你做covered call

我200 股 咁升過15咪sc 同stock perfect hedge 左

真係對佢好撚失望
次撚次升 最後都禁撚返落去
不過人真係好犯賤 又唔捨得放

今日升到$10算係咁
納狗跌市

今日真係好掙扎好想放咗佢

唔同大家玩呀大家玩咁大嘅

你望下琴晚futu

今日係10

星期四開市前發佈ER

莊家無敵控場

ER緊要咩

又話15號會議
依加又18號連er
好似好求其咁

cls 打科興玩咁大

下個禮拜好關鍵
又係call到期
又增發
又er
又發佈會

4月頭先file eua

之前傳15有個會
上個禮拜都有，不過依加好似改咗18

不過是但啦
坐到麻木咗

第三期final 都未出

都未有開上去打國藥, 唔算大

仲有半個月，米差唔多出

樓主pin this

Ocgn個ceo講野 ，短期應就爆上

早兩日出既news
應該無乜郁動
短期內應該都係睇幾時出第3期報告

下星期似有野睇

睇淡多...
投票增發+財報

隔離PLTR 個post 都留意到巴打你 可能下星期爆上呢 不過應該都要過埋19 號先 太多call

應該咁講
Er好，唔升
Er差，跌鳩硬

放左佢啦
我唔扮專家
直接教你必勝法
唔洗搞咁多
根本all tna就得
新經濟升=大升
舊經濟升=大升
唔受板塊影響
ytd60％+穩步上揚
已準備all in all 孖
跌既sh長揸就得
等如買大盤sp500，驚閪?
跑贏晒你地d愛股，專家
穩振又最穩振
根本無得輸
不服來辯

我係依2隻咋
PLTR我有排坐 34.8成本
企穩30先算

有排都唔到家鄉所以唔鬼理

點解唔溝嘅上星期
我都有pltr 均29

比啲耐性.... 爆左上又叫等埋，未爆又唔等得，咁冇得搞嫁wor....

因為無錢溝

只係琴日美國嘅funding 對象唔係covaxin 而係Johnson

正路 因為covaxin都連美國既FDA都未有
但睇返另一位巴打係上面po 既
好似已經有同政府傾緊

等月尾出糧就有錢溝

一陣爆上左溝唔溝

終於換返山Dee做船長

未來14天是關鍵

下星期真係唔睇好
但再下星期難講

下星期咁多call殺

下星期都仲10 冇可能啦掛 星一二四都開會 如果咁多消息佢都唔拉真係可以認輸

但利淡既多

其實我覺得唔可以咁講
山巴你毫子位入，依加放都賺到笑
咁新入場既人擔心都好正常
大家成本唔同

再加上我覺得無新血入場
隻股點會炒得起先
成個場得我地同個狗莊玩
死得架啦

理論上係
但係nvax94%,殺到變種
美國政府用本土野定印度野係一個商榷既因素

我對佢係有信心
但我睇股一直都係抱住懷疑態度睇

成本唔同承受壓力都唔同
所以大家以後入貨要學下少少ta 睇support /阻力位
唔好fomo
成日見啲人走去玩爆升股, 好似覺得自己入完後會再繼續升

至於新血, 外國都好多人入, 靠佢地

我覺得target可以有唔同既可能性：
1. 疫苗對18歲以下既效用
2. 美國疫苗庫存既多元性 (集百家之大成)
3. 同印度既友好外交
4. 比市民 (印裔美國人會唔會揀？) 多一個選擇
5. 作為其他疫苗既後備
6. 容易儲存 (唔受溫度影響)

我都成2蚊先開始玩
仲要無訓身
有排學

個市西跌一樣88

最大分別係佢地唔知自己買緊咩連追po都唔追
一買就博爆升，唔通一陣就爆升咩

一兩星期唔爆升，就發爛炸屌7人

屌人事小
買機票去斬人事大
樓上仲賭到打科興
一個月死左6件都去打
嚴重過賭j

2蚊果時點發現隻野

咪又係連登睇返嚟

批到FDA甚至EUA都夠炒一輪
實際好唔好賣其實係另一回事

真呀又打科興又去印度斬人

十幾蚊就打科興，我三位數先諗找數

你$10條數未找

卡數一筆清，記住數先

屌，原來nvax個疫苗係支那整出黎

用昆蟲細胞整，90%有效率我就唔信

咁齊人討論

有無多啲汁？呢幾日無乜留意

冇野，搞錯左，咁啱支那有間野又係有同nvax 同一技術既疫苗，都係用昆蟲細胞整疫苗

政府話係Novavax同成都威斯克生物醫藥揀一隻買畀香港人打疫苗

而成都威斯克蟲蟲疫苗一定會跑出

打完變晒火星異種

喪屍大軍

歡迎吹水

個股唔郁, 間公司又唔出黎講野, 唔知UP乜好

無聊望下呢隻D CALL, 權金都升哂價既屌

無呀，keep住都25係頂

代表咩

係咪即係好多睇好升？

Up其他股都得
早兩日入左ctrm/tnxp，帳面執左少少

我打個比喻
你老細覺得你做到野，比多幾個task你，實際你無撚用，啲task開黎都係得個擺字

同埋個莊開出嚟可以係輕輕爆上吸到有傻仔買，到最後變晒牆紙，莊落晒袋

咁當然，你可以解釋為有人睇好佢長遠去到25，但係3月19都有789張25仲未計22.5，20都有3千張

我唔識期權好白痴

可能爆上18時d人買左

兩隻都輸晒錢比佢

或者如有掉返轉有散戶開黎做sc或者covered call呢

睇撚死個莊控係10.2 阿婆都開short call賺佢老尾期權金啦

其實納指係咪都跌定左？
如果跌定左，10蚊應該就係鑽石底？

你做sc都係有人做lc先得，零和遊戲，個莊無論如何都落晒袋，所以佢唔比隻股升，12-25有成萬幾張call,扣返佢壓價成本，條數都仲賺到佢笑啦

依加10蚊有7千幾張
所以個莊都應該會好驚，如果星期五收市之前有大利好爆到15，佢都輸到仆街

覺唔覺自己問得好...on9
畢菲特都答唔實你之後仲跌唔跌，你覺得我地連登仔答到你

當7000張佢都輸到仆街

其實我個意思係D CALL加價加到咁仆街, 好撚好搵
仆街莊家

如果大家散戶做到gme既團結谷佢過25咁就好啦

無話仆唔仆街既
我當股市係戰場，各自保命姐

.....

大家估下je
我之前放左d 都未入番夠貨, 諗緊係咪下星期頭入
定等佢講埋增發先

增發都係vote比唔比佢去咁做
未真係印出黎

我唔理佢地咩背景啦
但係20夾上80確實係個體戶多
即係散戶肯團結點都爆到一次係咪先
咁可唔可以比ocgn爆一次呀
屌你，跟住納指爆煲就有份

上次出81%爆到13蚊，又係俾莊控番落黎

Sh既人少
同多傻散心態，難成大事

太多人trade關唔關事

睇量 唔似太多人trade
定你話做T既人

what if大戶大量買call然後

做T的人

應該唔多

我都有張call 下星期到期 預咗變牆紙

星期一不問價狗衝

垃圾股

增發+財報係咪下星期

再幣係炒完佢返返原回果下衰 睇下上星期果轉

屌哂鬼既巴絲係依兩日先高J?

上星期撞正個市西跌
同埋你睇番之前d股價，佢操盤操到一到最高位就大幅回調然後再爆上，eg 3.5跌過去1.4

撞正跟納dee個期入左少少 8.55

依隻野而家個far value無15都應該起碼12

機構有評15，打個8折12差唔多

simplywall st睇20添...

大家都等左呢個價好耐

外國有人直接問個cfo, 已經同fda傾緊啦

直頭係Insider info 咁濟p

已經申請緊?

我記得上年未話搞疫苗前都有人sd過email俾公司，問佢地點解股價咁低
之後好似ceo話，個股價之後會升番，叫人放心
之後12月就開始爆了

可以咁樣講既咩

上星期 ceo 講左整緊

我左手send email比右手得唔得

唔知
但個陣真係有人咁問佢，佢又真係答類似股價會上番咁既說話，所以個段時間我有加到倉

今次

點解要話人傻佬

點解咁正 會覆email

我send比ceo無覆過

問題係你同佢講左咩
唔上10蚊有人黎斬你
定上15蚊我地去打科興？

我唔係低能既
我扮係美國人
問佢地p3 report同fda既進度
好想快啲打佢地產品（我知代理，但咁講好似投入啲）

可能ceo太多野做啦同埋我係經佢地網站send
聽日再試下問cfo

仆街老千股

個cfo都幾得閒咁

講明先，好消息我唔會貼出嚟比伸手黨

個po一早都咁多伸手黨

慣

我見大家等第3期都等左好耐

2月尾時話兩星期有，點知得個初步結果之後就潛左水

有個中期報告囉
但最後個份都唔知幾時先出

等8蚊再加貨

個莊識玩既應該控係10左右
睇option chain
Call $10, $12.5 同 $15 total有14315張
Put $10 有1478張 但$12.5得40張
控住係10可以殺晒2邊

不過如果隻野真係跟納dee行既話開始可以企12都未定
如果納dee企穩既話

幾時有錯覺佢跟指數行

跟一半
跟跌唔跟升先

有時又調轉行好似星期五納狗跌佢升

岩岩係reddit見有人提
原來佢地岩岩3月4有註冊左同政府做生意

search DUNS 015574762就搵到Ocugen, Inc.

應該係準備同政府傾contract/ 拎grants 相關既野？

咁納dee都算V完反彈緊啦
個勢似要回調完
除非黎緊FOMC講野出事

我都希望回調完

唔知個莊係咪知咩內幕野，無啦啦控番去納指跌前個價

即係預個爆升定睇跌？
唔係好明

繼續係10.2控多一排先掛？

我係唔明依個星期咁多利淡消息無乜理由仲控係算高位
由佢低位再跌一跌震下倉呃下貨唔好咩

今日開始終於所有野早一個鐘

終於可以早啲瞓

可能驚太低多人買貨

做過幾次6蚊7蚊，一落就彈返上去
即係個莊都知好多人等p3
我係莊不如托高佢再散貨好過

開盤前不問價掃貨

咁睇好咩

但佢而家係10唔上唔落先怪

垃指又插，今晚又one two free fall

掛9蚊加倉

納狗廢到無論

轉燈直插

回都唔回下

今晚可摸耳企穩唔跟跌
搵次跟升唔跟跌好無

都唔知仲要玩幾耐

上星期五咪無跟跌

玩埋呢個月都似

準備一陣開盤就入場

開左，入場未？

入未

盤前閪冧跌

屌 夏令時間早咗開
9.72已入

聽日增發

聽日係投票授權比佢增發 唔係直接增發

等9蚊入貨先

你講完無耐就大v

唔俾我加

都唔係好大姐

今日應該冇10

一日即跌，又被人追擊

不過premkt 個volume好細

3.5萬股

死水

其實有無可能增發既股係配比印度針間公司？
如果係咁，股價會唔會有正面作用？

今晚又見紅
熄app如常等第三期報告

盤中就升返

盤前d 價其實真係無咩用咁

今次掉轉玩
聽日開始餐餐食咖哩食到出第三期為止

聽日提你食

一開市就free fall

隻隻都升得佢跌

Chek都升緊

依隻咩黎

過左fda升左一倍

有冇清又手痕買左

股東

希望依隻都會

大芋

每日睇依個網等新個份report
我諗會係同一個網publish掛

等到下年

希望上到15
賺錢事小 睇人打科興事大

上15上15

屌哪星，狗莊又落棍

開市先

見紅

今日又搞乜春啊

閪冧

媽
要打科興了

今日冇料到都正常嘅

ocgn無左心跳

織布機

清怕唔怕疼

唔理了

隻野今日完全唔理納指

今日係納dee綠道指標普紅

好意外竟然識妹上去

前排大跌個日8.1 買咗少少
13.2定13.3走曬

如無意外又係妹上10.2收工

企得穩10蚊先啦

望住ocgn就想代ceo唱首歌：
全世界也安靜
為了聽我宣布

玩咁耐美股最垃圾呢隻

留意左咁耐，佢不嬲盤前跌啲開盤再跌啲之後慢慢陰上10

閪冧只需

睇返2020年頭至年中
其實全年都係妹係毫子位
持貨既人真係好勁
我忍兩個月都忍得好辛苦

只需納狗

係年頭到年尾先岩

You say one two free fall

納指又發神經

真係跟跌唔跟升
但其實疫苗應該係 新經定舊經
其實我都唔知點分佢好

老懶唔爭氣

今晚神秘數字係9.5?!

垃指玩過山車

聽日開始要食咖哩了

好彩有大麻頂住

大家投咗票未

Email嗰個?
投咗啦

你係就棍落8蚊啦，跌又妹升又妹

OCGN妹妹下
E 吖 E 吖 噢

邊間教會

突然有棍

見到有大戶掃左80萬股？

所謂棍都係3毫

Plans To Sell 100M Doses Of Indian Vaccine In U.S. In 2021; Says Hopes To Launch Bharat Biotech's Covaxin In U.S. In Q2 2021

呢單news 過左一個鐘而家先升？

????????

打科興了

上到10個半再慢慢妹落去

支棍唔夠力啦 轉頭10.2見

咩事

完場 大家可以返去訓

d人估即係fda過硬？

仲掛左9.2添，差小小

又返到神秘數字

咁好難唔過既... 差第3期同埋其實印度已經好多人用緊 印度prime minster都打左, 前排仲要登登同印度開會, 如果唔批佢地國產疫苗變左外交問題

岩岩掃左少少 食到呢下

Cls絕世大v

班老玩家完全無咩興奮
因為佢永遠只得一棍
呃完人入場就直落

開心完好早d 訓， 聽朝都係9.x

Exactly 反正因間又壓到10蚊

Occugen首席執行官表示，計劃2021年在美國銷售1億劑印度疫苗；表示希望2021年第二季度在美國推出Bharat Biotech的Covaxin

邊個話美國疫苗5月會夠全美國唔洗再買

如果聽日出埋第3期

其實佢都係輸緊頭淡湯
Jnj玩到有funding

唔知佢三位數先定我中下期六合彩先

靠呢d 棍做下T搵食囉

就算咁大棍未都番到家鄉 嚇我唔到

穿返落9了 bye

佢話佢都可能有funding呀ol 巴

應該有人打左科興先

其實愈近p3愈難做t
你唔知邊棍係真
到時真係賣晒入唔返就柒

即刻閪冧返

個莊放棄左10.2

真係好撚大沽壓

唉，條阿差講野聽住一半先
可能真係有
不過一年後有定一個月後有都爭好遠
我平常心啦

個個谷住谷住谷左好耐

射完就軟，佢未確實俾人買一億劑
一億劑佢一枝賺幾美都賺到笑

好 燈都轉埋 今晚係咁多

唔會一年後咁撚狗既
到目前為止佢都信守承諾

由佢地啦

轉燈
正仆街
所以叫咗大家唔好太興奮

轉番燈啦
沽壓大，掃貨又大唔知係咪兩班大戶打緊

灰撚咗

你好想打科興咩

沒有期待沒有傷害

我訓先，set咗自動盤12走一半，唔排除增發投票通過

成交量縮番，又俾番個場個莊玩

咁樣大手掃一定係大戶架啦
散戶點會咁集中依個時間點一齊入貨

我鳩估insider知道有d料多
正常大戶點會妹緊落時入依隻野
個莊自己托就更加唔會, 無必要咁做

通過都可以分開增 仲未講有機溢價

我都幾肯定散戶居多
升得0.4%換手率20%

我有call護住
個倉唔想長期無錢賺
賺完又輸返落去
個心好唔舒服
落咗袋再諗

我自己唔識睇call價玩驚偷雞唔到 成堆正股

做乜9

咁先更加唔似散戶呀嘛
一手一大單入棍上

個20%係今晚成晚定係剩係個一段時間
如果係成晚可能係前段algo?

溫馨提示各位小心，唔好當自己趙雲

覺得似係典型大戶入貨方式
一張大單分幾次入 控穩個價唔會一下爆左上去 亦都降低成本
所以上星期四五又有2棍 今日又一棍咁

如果係散戶我覺得機會不大 好難咁集中係個個時間一齊入單

散戶除左gme咁大召集，無咩可能做到咁90度爆上
有大戶掃貨上，本身班莊又壓佢落去我估

完全鳩估mode就係
大戶分幾單入貨
個莊又要慢慢吸籌碼
兩者都想個價穩住先
應該差唔多啦掛

唔想餐餐食咖哩阿

我想睇人打科興先

OCGN SH討論區(9)之 一億劑

開定

而家買唔買得過

自己決定，無人答到你
你覺得佢仲有得升就買

買左要接受到比個莊控

今日應該收10.2

10.2有阻力

都係企穩10就唔錯架啦

有d事發生

玩燈掣

收9.9 算叻仔架啦

天光啦
請開眼
琴晚無事發生

Gel乜頭呀

訓左無睇，起身又見佢玩三角型

我自己咁諗
不惜工本都要做低個價
應該都係為星期五堆option
希望下星期佢會收手

好似真係有料到

感覺皇帝唔急太監急

大家不如研究下美國疫苗需求、訂購數量及已到貨量
The U.S. government's Operation Warp Speed program to bring COVID-19 vaccines to market quickly has ordered over 800 million doses from Pfizer/BioNTech, Moderna and Johnson & Johnson , the first three shots to be authorized for emergency use in the country. Additional supply has been ordered from at least two other drugmakers.

佢依家都係搏緊children嗰group，同埋booster

今日有無咖哩食

未1001

我地有無得1股1股托返上去

好想減佢倉加sndl倉

點解？？

今晚爆唔到上去聽日又要食多餐咖哩

絕對同意快啲減

你減先

我預左買ocgn蝕哂
咁一齊蝕

邊個話買股票係為咗賺錢

sndl有咩特別消息日日升？

其實都無人講打一次就有用

ocgn又有咩特別消息日日跌

呢個post既人開始變得痴痴地

NY cuomo話ny就快legalize weed

盤前d 交易少到

大家記得買六合彩

幾時截

大家都sh到痴痴地

上次3蚊 4蚊個d 坐到今日

app 2115
分行唔知有冇開

19號先抽下期wo

係喎 見今日d同事講得咁開心 以為今日
冇野啦 訓醒繼續返工

呢到你信念最好

信念來源加精神支柱

Book 定了

無名喎

無網上投注戶口

科興

仲好 玩少樣
我賭波賭馬輸哂d錢 但仍然好鍾意玩
大家未賭過既 一蚊都唔好賭

有錢無命享

1001

想打科興，上15未

有班人唔支持增發，其實諗咩

驚個價會溝跌？

好似話增發價10.9？

班人無了解增發原因 無睇notice 成班on9 仔

10.96好似係比BB個邊用返10換1之後個成本黎

唔記得投票
仲有冇得投

GME跌即係代表

上返10.2先啦

即刻燈都轉埋

睇黎今晚又係唔洗睇,
聽日準時食咖哩

人地mrna有兒童啦喎

Mrna

其他疫苗股一有消息就升
佢呢？

未有完整ph3同fda eua, 都係唔會升, 慢慢坐下先啦

跟跌唔跟升
跟完納dee跌完今天跟道指跌

隻隻疫苗股都升

呢隻繼續跌

呢隻係信念股，並非疫苗股

講得啱, 呢隻野係信念股, nq升跌都唔跟, 繼續sh啦

佢唔屬於任何sector，亦唔會比指數影響到升跌

佢係會比指數影響一半
跌個部分

Real

垃圾

完全冇力v，今個禮拜8蚊見

確實係令人氣餒

陰跌到

垃圾咖喱股

算啦，都唔預佢今日升

都唔係 曾經有一排納指跌就跟到足

開始有少少升勢

狗莊黎

做T時間

升到10蚊好過份咩

比返10.2我地啦好嗎

唔好gel

要call put 通殺
無撚計

大家早啲訓

仲要捱多幾日

做T時間結束
明天請早

轉發友軍canc cansino都俾佢馬到呀

康希諾

佢隻眼藥

屌 肯升未呀

換手率5%都唔夠 唉你老味

得莊控，個波幅咁細，T都無得玩

又唔撚跌低D 唔通要我愈溝愈貴咩, 本已經唔多

琴日拉嚟做咩

其實一直都唔知拉黎做乜

太低驚有人搶貨
太高驚畀人19號call
牙john 控係9.3～9.9之間

連T都唔比人做

嬲撚到吉左串咖哩魚蛋食

跌就再加

又碌落山

納dee倒插一齊碌

好弱

又冇水花

跟跌唔跟升

我睇15蚊科興個位巴打應該無事

消息好好
股價都係堅持唔郁

都似無事唔洗打

依個星期無野睇架啦應該星期五都係收9~10上下
個莊要call put通殺

所以我希望個莊玩埋今個禮拜放過隻股啦